{
  "users": [
    {
      "id": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "username": "test",
      "email": "test",
      "password": "$2a$10$Hv9fjDwwkvPjxe0LlWN5Puwe2iBUEzll1B53vGUmXfzTPzxhk0wkG"
    },
    {
      "id": "1679748195738_0.29016659089763897",
      "username": "test3",
      "email": "test3",
      "password": "$2a$10$hQjNW2leJ/C.Em7YQfTfn.JX3D90r/vQDh9x/8/99rQHivZuDxs.G"
    },
    {
      "id": "1679750106631_0.30419666669869216",
      "username": "asd",
      "email": "asd@asd.com",
      "password": "$2a$10$EjbvgBKkBVTh.se5MAP8RueMfPMulomLskk/y20Po7itKeZ86oD2m"
    },
    {
      "id": "1679750172807_0.9465325611211952",
      "username": "qweUsername",
      "email": "qwe",
      "password": "$2a$10$yd.shD5yLAJGy/xGNA3hd.1OAC3whI4s5F8IweolbSaToQdRDH6TK"
    }
  ],
  "decks": [
    {
      "id": "2",
      "title": "Matematika 1",
      "subject": "MA1MA",
      "field": "Matematika",
      "author": "Jan Novák",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 4,
      "cards": [
        {
          "id": "1",
          "title": "Matematika",
          "question": "Jaký je výsledek součtu 5+7?",
          "answer": "12"
        },
        {
          "id": "2",
          "title": "Matematika",
          "question": "Jak se nazývá funkce, která je rovna své derivaci?",
          "answer": "Exponenciální funkce"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "3",
      "title": "Angličtina 1",
      "subject": "AJ1AJ",
      "field": "Jazyky 2",
      "author": "Kateřina Novotná",
      "authorId": "",
      "rating": 5,
      "cards": [
        {
          "id": "1",
          "title": "Angličtina",
          "question": "Jak se řekne 'Ahoj' v angličtině?",
          "answer": "Hello"
        },
        {
          "id": "2",
          "title": "Angličtina",
          "question": "Jaký je opak slova 'big'?",
          "answer": "Small"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1679748124827_0.7012341234662667",
      "title": "Auta",
      "subject": "Sport",
      "field": "F1",
      "author": "System",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [
        {
          "answer": "Definitely yes",
          "id": "1682710973849_0.6973528653786898",
          "question": "Obhájí Max Verstappen titul šampióna?",
          "title": "Champion 23"
        },
        {
          "answer": "Ano",
          "id": "1682711714122_0.5767431661511213",
          "question": "Je Fernando chad?",
          "title": "Fernando Alonso"
        },
        {
          "answer": "Ano",
          "id": "1682711786701_0.8572882800016632",
          "question": "Lze považovat Lewise Hamiltona za afrobrita? ",
          "title": "Skin color"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1682601751458_0.2181631363724863",
      "title": "Sport",
      "subject": "Docházka",
      "field": "Plavání",
      "author": "",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [
        {
          "answer": "Ne",
          "id": "1682711443649_0.5194020305167333",
          "question": "Splnil Petr Zámečník časový limit v plavání na zápočet?",
          "title": "Zápočet"
        },
        {
          "answer": "Ne",
          "id": "1682711532079_0.8749416836536412",
          "question": "Dokázal Marek z podání dostat balón na soupeřovu stranu?",
          "title": "Zápočet"
        },
        {
          "answer": "Ano",
          "id": "1682711584458_0.1025237825545211",
          "question": "Kolik masa za den sní guma?",
          "title": "Strava"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1682706022777_0.5066483461181861",
      "title": "Ekonomika",
      "subject": "Ekonomika",
      "field": "Daně",
      "author": "",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [
        {
          "answer": "answer lol.",
          "id": "1682706040326_0.40507930527354685",
          "question": "Definuj funkci peněz a jejich druhy.",
          "title": "Peníze"
        },
        {
          "answer": "lol",
          "id": "1682711338683_0.19225597452037646",
          "question": "Průběh celkových nákladů na dodávku a nákladů na skladování a udržování zásob ve vztahu ke stanovení optimálního počtu dávek za dané období.",
          "title": "Graf"
        },
        {
          "answer": "Definitely yes",
          "id": "1682711900846_0.801661315337294",
          "question": "Byla ztráta času se zúčastňovat hodin ekonomiky?",
          "title": "Hodnocení"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1682712040120_0.5007979700631486",
      "title": "Hry",
      "subject": "CSGO",
      "field": "Aim",
      "author": "",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [
        {
          "answer": "V žádném případě",
          "id": "1682712062611_0.5004348521440956",
          "question": "Odpovídá rank Marka na jeho aim?",
          "title": "Rank"
        },
        {
          "answer": "V žádném případě",
          "id": "1682712115015_0.20713224503318228",
          "question": "Je aim v csku o skillu?",
          "title": "Aim"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1682712174856_0.08879442682064242",
      "title": "Optimalizační Metody",
      "subject": "Prokop",
      "field": "Osoba",
      "author": "",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [
        {
          "answer": "Ne, dokážeš si najít práci v IT i bez optimalize viz. Petr Zámečník",
          "id": "1682712273768_0.014286294619414885",
          "question": "Ovlivnili informace od profesora Prokopa tvoje pracovní zkušenosti?",
          "title": "Uroveň učení"
        },
        {
          "answer": "Všechny",
          "id": "1682712428170_0.0681904574878125",
          "question": "Kolik je potřeba truhlíků na vyplňění místnosti 51/107?",
          "title": "Truhlíky"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1682711931255_0.837760061130959",
      "title": "Hry",
      "subject": "League of Legends",
      "field": "Counter-picks",
      "author": "",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [
        {
          "answer": "Ano",
          "id": "1682711965850_0.5875791968524453",
          "question": "Lze považavat fiora za countera do siona?",
          "title": "Top"
        },
        {
          "answer": "Ano",
          "id": "1682712021779_0.8045420115426059",
          "question": "Je hraní s Mišem debuff?",
          "title": "Mišo"
        }
      ],
      "lastUpdated": ""
    },
    {
      "id": "1682872124156_0.9233148040523098",
      "title": "asd",
      "subject": "asd",
      "field": "asd",
      "author": "",
      "authorId": "1679712923793_0.3674296673917141",
      "rating": 3,
      "cards": [],
      "lastUpdated": ""
    }
  ]
}